卡勞貼返麻友就好啦，唔好再貼yoyo包膠

想j麻友多d

佢癲左咁jer住牙蓋

蓋清得罪左佢d咩野牙

佢瘋狂反麻

麻友都反
蓋清唔識欣賞女人

Agger

系，搞到我booking排到好後

我俾161 block左ip

你又好呢味

比牙蓋d reports吸引到...

麻友是姬

唔怪之得你係成人台開po玩屎忽

Cls

麻友係雞

G持

咪又係雞

俾你係咁洗板

開左17個post講yoyo

Su膠吉勞屬同一人

成日出埋d叫雞post

逼害迷麻黨